{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104046",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화류(花流)"
    },
    "text": "花流(はなりゅう) (화류(花流))\\n\nソウル江南区駅三一洞615\\n\n和食 - その他 , 18:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 80席 , 新論峴駅に位置する居酒屋「花柳」は花が流れるという意味を持っている。 ここは入口から風情ある雰囲気が広がっており、恋人たちにぴったりの場所として知られている。 「花柳」は空間を広く活用し、リラックスした雰囲気を感じることができる。 居酒屋の一般的な雰囲気とは少し違うところだ。 また、「花柳」は多様な種類の焼き物·串焼きメニュー、一品料理を提供するので、各自の好みに合う食べ物を選んで食べることができる。 もし新論峴駅でおいしい串焼きと雰囲気のあるところで食事を楽しみたいなら「花柳」がおすすめだ。 ここで美味しい料理と風情ある雰囲気を体験してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "花流（はなりゅう）はどこに位置していますか？",
            "answer": "花流はソウル江南区駅三一洞615に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花流はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "花流は多様な種類の焼き物・串焼きメニュー、一品料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "花流は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "花流は18:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "花流は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、花流は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "花流には何人席がありますか？",
            "answer": "花流には80席あります。"
        },
        {
            "question": "花流はどのような雰囲気がありますか？",
            "answer": "花流は風情ある雰囲気が広がっており、恋人たちにぴったりの場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "花流で食事を楽しむことができるのはどんな人ですか？",
            "answer": "花流では各自の好みに合わせて食べ物を選んで食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "花流でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "花流では美味しい料理を多数提供していますが、特に串焼きメニューがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "花流の特徴は何ですか？",
            "answer": "花流は一般的な居酒屋とは少し異なる雰囲気を持ち、リラックスした空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "花流は新論峴駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "花流は新論峴駅に位置しており、駅から徒歩で行くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 360
    }
}